有無人特登為咗情人節而請假？？？

我公司有個

利申葡萄

請假廢事出街姐

佢上晝返工，拎咗下晝假，
做死我

又是師奶

幾廿歲人仲為情人節請假

有
我老細

我都係咁諗
但比人話我酸

男定女呀？